誠哥「因果由國 容港治己」，其實埋藏8964

「最好的因」四個字。
「可成最壞的果」六個字。
「以愛之義 止息怒憤」八個字。
「一個香港市民 李嘉誠」九個字。
六個愛字頭，四個點。
紅色圈，禁止暴力。

小弟不才，大膽猜測誠哥，其實想表達中共唔好再黎多一次8964，個紅圈就係想禁止呢種「暴力」。

自推10

自推9

自推8

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

自推7

自推6

大膽逆賊李X誠

自推5

自推4

自推3

我分唔清樓主係假膠定真心戇鳩

文字獄level

推推推
818一齊叫呢個口號

自推2

藍色窗簾

自推1

推

做多咗

仲有死689

今鋪誠哥變陳蕾士

#BoycottMulan #Disney

即刻洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

...

如果我有得揀，我寧願係一世戇鳩

。。。

大家玩到痴撚曬線

李+x 創意無限

816㩒錢 816遮打見 818維園見

維民所止

4+6+8+9=27=8+9+6+4

你不如話個暴字入面有共字
又有個交叉
佢一定係反共

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
818維園見，300萬人+6

誠哥：大佬可唔可以唔好咁痴線

似係過份解讀

好勉強

點解要計埋個27 都係果4粒字

又想膠化

不如試下計埋d字同邊位距離睇下會唔會推算到中共滅亡

2012+6=2019

誠哥

誠哥一來走來 始終企喺學生一方

勁過推背圖了

咁都畀你講得通 佩服佩服

你諗多左
警察只會睇到暴力
藍絲只會睇到自己
誠哥只會睇到文彩
中國只會睇到包容
但仍然見不到自由

過分解讀

過份解讀

多左啦

多咗

遲早解到釋做英文都有message

有冇 template

做多咗啦 推返有用post啦

誠哥唔鐘意共產黨就一直係人都知

#818

1+1 =

2!!!!!

下二，左右，上二，上一

開始多左喇 唔好無限摩擦落去 同班智障藍絲一樣

武則天係咪要殺晒d仔，無人繼承香港

咁又點 幫唔到我哋

因果由國
容港治己

咁都睇得出，你可以搵誠哥面試啦

不如出長輩圖話誠哥收咗錢登報 一定有外國勢力介入

呢Ｄ真係上綱上線

數學神童?!

over 咗喇

越點越明

十年後嘅中文試閱讀題

依個做多咗

816㩒美金！818倒灌維園！

有啲勉強

請接受文科生嘅崇拜

跟中共學野姐

Push

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

因果由國！容港治己！大家要保護誠哥！

推上去微博

「暴」字入面有個「共」字

超撚狗

以死相諫

咁都得

咁樣藏到冇人明有乜用

因果由國 容港治己

勁

高明呀！

勉強咗啲

癲

冇得揀，你係真心膠

唔係都當係

我相信誠哥係真心既

呢啲先係誠仔嘅級數

連登真係好多人才

咁撚多解讀

屌 好撚似果個咩石安教

解到咁，邊夠你玩
依個頭版真係任人講，好高招

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[驚人發現！]傳出去！817紅土一定要去！

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

做多左啦屌

誠哥被文字獄

個個中文閱讀考A

誠哥走在最前線

好撚勁但微博禁咗

over 左
真。藍色窗簾

痴線笑死我

雙葉口中的幕後大佬

點會冇人明, 出左唔夠幾個鐘我地已經明哂

倒因為果，呼應返因果兩個字

721 811

818維園見

正體中文: 因
此字的筆劃數是: 6
對應 => [吉] 萬寶集門，天降幸運，立志奮發，得成大業。
目前 加總 筆劃數: 6
對應 => [吉] 萬寶集門，天降幸運，立志奮發，得成大業。

正體中文: 果
此字的筆劃數是: 8
對應 => [吉] 努力發達，貫徹意願，不忘進退，可期成功。
目前 加總 筆劃數: 14
對應 => [凶] 忍得苦難，必有後福，是成是敗，惟靠堅毅。

正體中文: 由
此字的筆劃數是: 5
對應 => [吉] 陰陽和合，精神愉快，榮譽達利，一門興隆。
目前 加總 筆劃數: 19
對應 => [凶] 成功雖早，慎防虧空，內外不和，障礙重重。

正體中文: 國
此字的筆劃數是: 11
對應 => [吉] 草木逢春，枝葉沾露，穩健著實，必得人望。
目前 加總 筆劃數: 30
對應 => [平] 吉凶參半，得失相伴，投機取巧，大有風險。

正體中文: 容
此字的筆劃數是: 10
對應 => [凶] 烏雲遮月，暗淡無光，空費心力，徒勞無功。
目前 加總 筆劃數: 40
對應 => [平] 一盛一衰，沉浮不定，知難而退，自獲天佑。

正體中文: 港
此字的筆劃數是: 12
對應 => [凶] 薄弱無力，孤立無援，外祥內苦，謀事難成。
目前 加總 筆劃數: 52
對應 => [吉] 草木逢春，雨過天晴，渡過難關，即獲成功。

正體中文: 治
此字的筆劃數是: 8
對應 => [吉] 努力發達，貫徹意願，不忘進退，可期成功。
目前 加總 筆劃數: 60
對應 => [凶] 黑暗無吉，心迷意亂，出爾反爾，難定方針。

正體中文: 己
此字的筆劃數是: 3
對應 => [吉] 立身處世，有貴人助，天賜吉祥，四海揚名。
目前 加總 筆劃數: 63
對應 => [吉] 萬物化育，繁榮之象，專心一意，必能成功。

全部總筆劃數: 63
對應 => [吉] 萬物化育，繁榮之象，專心一意，必能成功。

佢地識思考就唔會只睇眼前利益

勁過 davinci code

CLS 一班連登手足中文閱讀理解都考到5**

文學嘅嘢，我地識條春咩

推。暗藏玄機

好正

花式打J

Over 左

816全民㩒錢
818維園遊行

做多左啦

藏頭：暴力最可愛愛愛愛愛愛

Why the curtain is blue?

有機真係咁解

窗簾是藍色的

你中化5** ?

咁最好微博班傻人會解讀到明啦

玩野😂

後果自負! 後果自負!

Cls 😂

無限上綱

諗多左

不安
樓主好有玩開文字獄feel

連登文學家

好詩!

超譯到誠哥都睇唔明喇

點解唔用「香港市民」
「一個」呢個位感覺有D多餘 可能特登加上去湊字數

聖經密碼， 乜都有

多左

倒轉=平面反轉 咪順序 平反 8964

後日行街又多句野可以嗌

創意無限

好撚勁
因果係64

厲害厲害
我登人才輩出

cls

過分解讀，但我鍾意

樓主呢個分析仲勁過磨擦力個位巴打

1989+30=2019

呢個真係痴撚線

文匯報 3個字
A3
李嘉誠 3個字

好撚癲 藍色的窗簾威力加強版
89=平
46=反

大陸最鍾意呢味含隱嘢。

原來係咁解

中晒

pish

誠哥教抗爭
01訪問誠哥，入面有兩句「應以何身得度者，即現何身而為之說法」。意思即係話，唔同人係會有唔同解讀，你以自己身份去解讀就最正確。

用示威者身份解讀
停止暴力 - 誠哥和理非 （但佢唔可以開口撐勇武，所以大家跟住終極行動守則繼續做就得,仲有唔好唔記得，終極行動守則係琴晚出，仲要講明係律師歷史學家寫嘅，背後必有重量級精英出手寫，啱啱係誠哥廣告率先係連登漏夜曝光前幾小時出）

堅持法治 - 香港出咗法治問題
愛自己 - 不送頭
一國兩制 - 五大訴求在一國兩制框架下合理訴求，無人要港獨
謙和而珍之 - be humble, 珍惜民意
投放資源在青年工作，永不後悔，因為投資青年，就是投資未來 - 打林鄭塊面（they have no stake in society which so many people have helped to build)

不要讓今天的激情，成為明天的遺憾- 要小心行事，唔好變64

報導再講
至於李嘉誠次子李澤楷旗下的盈科拓展集團及富衛保險，亦在《東方日報》刊登廣告，內容為「反對暴力行為 維護社會秩序 恢復理性討論」。
- 繼續和理非

再睇埋01呢個星期創辦人于品海寫嘅-開到口叫繼續和理非合法參與社會運動。

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

因果由國 容港治己

過份解讀 同中文閲讀理解一9樣

89平反64

真心定玩膠啊依家
唔好俾D無乜實際用來嘅PO上熱門啦
請用不推文回覆

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

原來刻意唔係順序

我都發現到 如果你睇第1個字會係

最可愛愛愛愛愛愛 一個香港市民 李嘉誠

個中文主任真係抵佢年薪百萬

嘩 好勁 真心

仲有個水字，應該指水砲車

夾硬左d

你係長江職員？

最可愛愛愛愛愛愛

誠哥想光復中國, 時代革命

push

賺夠錢，又分好晒身家，敢言

暴中有共， 禁於中央
因果由國， 容港治己

你中文閱讀肯定5**

lol

樓主

2014套喜劇＂刺殺金正恩＂， 比北韓黑客放上網仼睇重有老翻

一開始都覺得係夾硬
但邊有咁多巧合

Cls

大膽逆賊

CLS水鏡老師

佢中間個暴字中間有個 共 字
加埋個禁止符號
禁中共啊

過份解讀同文字獄有咩分別

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己
全世界帶眼罩

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸門囗， 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

推推推

平時777，8964 d 股價一定係誠哥幫手

禁止中間有個共字

樓主有時啲野在心中啦，無謂過分月讀丫

維民所止==

誠哥反共

你咁講起 我都覺

摩擦力

多左啦，on9

7個愛字

樓主係咪嗰啲食月餅會驚比張紙哽親嘅人

唔係冇可能架
神秘學入面，數字都係好重要既一環

CLS

樓主真神人

夾硬
不推

似真，
係中文語病黎講，
「一個香港市民 李嘉誠 」
其實係可以「香港市民 李嘉誠」就得，
為左湊字數，定係想強調一個六四就足夠？

華生

咪再討論無聊野喇，佢出黎spin開大家今個星期既部署炸

推到鄰國人民都知

暴中有共 中央力禁
因果由國 容港治己

誠哥諗左兩個幾月得出呢幾隻字 內有大量含意唔奇

所以答案係李斯

8964

民間智慧

不忘屌埋呢條廢老

不如唔爭在講埋，其實藏頭隱藏咗張敬軒嘅酷愛啦

仲有上邊個日字
有首歌叫共產黨好比紅太陽
個符號紅色 又有共字

反了反了

lm

李家誠想表達的

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

8.18 遊行就嗌呢句新口號！！

暗示香港警察唔好用水炮車

推爆你！

誠仔

新口號

兩張廣告可以演繹到幾多野出嚟

Dllm

啱，冇咁巧合

留名等睇到李斯/木鹿大王

哇

李嘉誠想表達的：最可愛愛愛愛愛愛 一個香港巿民 李嘉誠

4-6-89係香港用開嘅日期格式

順序睇係4689
死689
全版廣告

文學真有趣！

撳錢策略：撳完再入，入完再撳 (港幣呀！) = 癱瘓貨幣基礎

IQ8964

屌，我真係信撚左，唔會咁巧合

in 嘉誠 we trust

屌！誠哥今次勁！

LOLLLLLL

4689 喎⋯⋯

過份解讀
不過都有可能係咁解既
推

on撚9

用全版廣告串"死689"

好似以前讀中國文學咁， 鳩解

ff得太多

信息量太大

多咗啦 屌你老母

64掉轉
所以咪要平反喔

我屌你

唔知撳錢嚟做乜嘅同我入嚟

誠哥用幾百萬請個文膽，所以出口成文，邊有其他有錢佬肯使依啲錢！有藏頭詩唔奇！共產黨誅心論，文字獄高手，要屈始終屈得到！

OMG

唔好意思 P牌想借個位，打搞哂師兄

[Fact checked] 原來成件事係咁，仆街。。。

818銅鑼灣見！

連藏尾詩都有
數字數呢啲基本嘢
你唔係以為佢出post前唔會做下話？

水字一定係水砲車了

屌 一睇到就諗起聽蕾士的琴爭
也佢都算係1999始創者

呢條垃圾 比考評局放上台

唔係有權有勢真係唔好亂寫字

果然簡而深奧

屌你咁樣，你想要咩密碼都得㗎啦

D/M/Y係UK format

深藏不露

唔好過度解讀

外國勢力

光復香港 時代革命

李嘉誠心繫英國

痴線一張海報有咁多嘢收埋, 難怪誠哥連落幾份報紙頭版整得咁好, 係要傳通街嘅

係啵屌
仲會叉左共字既左腳
係咪即係暗示共產黨企唔穩

十X：其實我想反好撚耐當年我祖先都係比共產黨迫害

痴撚線

愛國愛港愛己

好波

止暴制亂

目前唔會死人

當年死海古卷都有人咁樣研究同揾預言

誠哥

叉左隻腳入香港

保護誠哥

痴線

draw a curve from bottom to top showing how to see 8964

真係笑左出聲

721

英國殖民地日期

你班仆街仔
誠哥俾你地玩壞啦

原來已經有 我仲開多左
另外紅圈2口係緊扣暴力 唔係一般既印係暴力之上
有咩意思

不愧為超人! 小的拜服了

feel到誠哥會叫發言人澄清自保

無野大得過生意

勁到核爆，果然係最強和理非！

8

背景灰色代表黑色，灰色就快蓋過白色由上而下。

「愛自由」放左邊，係諷刺海闊天空係左膠歌

劉鑾雄都係加拿大避過喇 係咪要嚇走埋+X

投訴花木蘭 retweet , up Reddit , fb, email template , ig template 大全！！

突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

屌你

誠哥文膽

無限放大

唔知有人講左未
點解 "最好的因" 同 "可成最壞的果" 唔置中? 無心之失?

好牽強

咁呢個似啲
因果由國 容港治已

誠哥心諗：屌你地班on9
本身諗住暗暗地支持
係要踢我出黎
一陣我比中共追擊就仆街

嘩樓主咁難搵既都搵到

「黃台之瓜，何堪再摘」是受政治逼害的李賢，在臨死前對當權者武則天作出的絕命詩。

李賢其實是武則天與唐高宗的兒子，但唐高宗死後，武則天為實現稱帝的夢想，一嘗達到權力頂峰的滋味，多番逼害自己的兒子。在李賢之前，已害死了李賢的哥哥李弘，而李賢最後亦未能倖免，被武則天逼令自殺。

李賢在死前寫下著名的《黃台瓜辭》，全詩為﹕

「種瓜黃台下，瓜熟子離離。
一摘使瓜好，再摘令瓜稀。
三摘尚自可，摘絕抱蔓歸。」
此詩的意思，是以黃台之瓜比喻唐代的宗室，實在不堪受到一次又一次的採摘。李賢借此勸告母親武則天(現指林鄭)，不要再對自己的子女趕盡殺絕。

先生真乃神人也

4689
4/6/89
死689

高手

好癲

解迷

你唔講都留意唔到
真係好明顯係特登唔置中

2012

好勁！

明勸：

暗諫：

寄語：

P都照推

８１６攬炒巴團隊
８１８維園

向內反攻內地文宣 向外爭取各國支援
小心冷靜 手機紀錄身邊所有突發場面
影低可疑特務去向 眾口鑠金 積毀銷骨

力字個一橫好似坦克主炮
8964 坦克 暴力 , 關鍵字出晒

方哥比你地搞到成身蟻

誠哥可能只係想做愛